<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="94">
	<author>westor</author>
	<version>1.0.0.0</version>
	<title>
		<en>Better Husbandry</en>
		<de>Bessere Tierhaltung</de>
		<fr>Une Meilleure Gestion</fr>
	</title>
	<description>
<en>
<![CDATA[
Better Husbandry is a mod that increase all your husbandry productions amount every game hour,
from all your animals now you can get more product instead of the default, like for example

COWS  =>  MILK + BUFFALOMILK + MANURE + SLURRY
PIGS  =>  SLURRY + MANURE
GOATS  =>  GOATMILK
SHEEPS  =>  WOOL
CHICKENS  =>  EGG
HORSES  =>  MANURE

A detailed example like if '1' chicken produce '100' eggs per game hour 
and the multiplier is '2' then that chicken will product '200' eggs.

You can adjust the multiplier under Game Settings (Press ESC button) so you can
increase or decrease the value in your desire. (default: 2 - min: 0 - max: 100)
if you want to disable any setting you can set to it to '0' value
just note that if you change any setting you have to restart your savegame
in order to apply the changes you made under settings.

westor7 @ Discord or https://github.com/westor7/FS25_BetterHusbandry for any suggestions/problems.

NOTE: This mod does NOT working on multiplayer!

- Specially thanks to @GMNGjoy (https://github.com/GMNGjoy) for helping me create the head code.
]]>
</en>
<de>
<![CDATA[
Bessere Tierhaltung ist ein Mod, der die gesamte Produktionsmenge Ihrer Viehzucht pro Spielstunde erhöht.
Sie können jetzt von all Ihren Tieren mehr Produkte erhalten als die Standardmenge, wie zum Beispiel

KÜHE  =>  MILCH + BÜFFELMILCH + MIST + GÜLLE
SCHWEINE  =>  GÜLLE + MIST
ZIEGEN  =>  ZIEGENMILCH
SCHAFE  =>  WOLLE
HÜHNER  =>  EIER
PFERDE  =>  MIST

Ein detailliertes Beispiel: Wenn '1' Huhn '100' Eier pro Spielstunde produziert
und der Multiplikator '2' ist, dann produziert dieses Huhn '200' Eier.

Sie können den Multiplikator unter den Spieleinstellungen anpassen (drücken Sie die ESC-Taste), sodass Sie
den Wert nach Wunsch erhöhen oder verringern können. (Standard: 2 – min: 0 – max: 100)
Wenn Sie eine Einstellung deaktivieren möchten, können Sie sie auf den Wert '0' setzen.
Beachten Sie jedoch, dass Sie Ihr gespeichertes Spiel neu starten müssen, wenn Sie eine Einstellung ändern,
um die unter Einstellungen vorgenommenen changes anzuwenden.

westor7 @ Discord oder https://github.com/westor7/FS25_BetterHusbandry für Vorschläge/Probleme.

HINWEIS: Dieser Mod funktioniert NICHT im Mehrspielermodus!

– Besonderer Dank geht an @GMNGjoy (https://github.com/GMNGjoy), der mir beim Erstellen des Hauptcodes geholfen hat.
]]>
</de>
<fr>
<![CDATA[
Une Meilleure Gestion est un mod qui augmente toutes les quantités de production de votre élevage à chaque heure de jeu.
De tous vos animaux, vous pouvez désormais obtenir plus de produits au lieu de la valeur par défaut, comme par exemple

VACHES  =>  LAIT + LAIT DE BUFFLE + FUMIER + LISIER
PORCS  =>  LISIER + FUMIER
CHÈVRES  =>  LAIT DE CHÈVRE
MOUTONS  =>  LAINE
POULETS  =>  ŒUF
CHEVAUX  =>  FUMIER

Un exemple détaillé comme si '1' poulet produit '100' œufs par heure de jeu
et que le multiplicateur est '2' alors ce poulet produira '200' œufs.

Vous pouvez ajuster le multiplicateur dans les paramètres du jeu (appuyez sur le bouton ESC) afin de pouvoir
augmenter ou diminuer la valeur à votre guise. (par défaut: 2 - min: 0 - max: 100)
Si vous souhaitez désactiver un paramètre, vous pouvez le définir sur la valeur '0'
Notez simplement que si vous modifiez un paramètre, vous devez redémarrer votre sauvegarde
afin d'appliquer les modifications que vous avez apportées dans les paramètres.

westor7 @ Discord ou https://github.com/westor7/FS25_BetterHusbandry pour toute suggestion/problème.

REMARQUE: ce mod ne fonctionne PAS en multijoueur!

- Un merci spécial à @GMNGjoy (https://github.com/GMNGjoy) pour m'avoir aidé à créer le code principal.
]]>
</fr>
	</description>

	<iconFilename>icon_BetterHusbandry.dds</iconFilename>
	
	<multiplayer supported="true"/>
	
	<l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
	
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="src/lib/UIHelper.lua" />
		<sourceFile filename="src/BetterHusbandryUI.lua" />
		<sourceFile filename="src/BetterHusbandry.lua"/>
	</extraSourceFiles>

</modDesc>